我想問點解google search lihkg 有個叫做 x.lihkg?

我喺Google search 野嗰陣時
有個叫做 x.lihkg
咁因為我lihkg 用電話瀏覽器上網頁係登入咗
但係呢個x.lihkg 就叫我登入
我想問係咪翻版？

正如Telegram都有個Telegram X